我正式宣布 崇韓既港女都係垃圾

我正式宣布 崇韓既港女都係垃圾

見到泡菜好似 乞衣見到財神咁

駁唔到

不能同意更多

Agger

點駁